{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052553",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 노일리강마을펜션 (BBQ제공, 단체, 군인픽업)"
    },
    "text": "洪川に位置するノイリカン村は2023年6月に新築リニューアルし、ジェットスパを保有した店舗です。 宿の内部にはCUコンビニと肉屋があって便利に利用できます。 売店/コンビニエンスストアは06時から24時まで営業しております。 位置、施設、そしてサービスの面ですべて満足できる方ですが、一部では食器類や調理器具の不足や穴が空いた網戸が残念な気持ちを表現しています。 全般的には清潔で居心地の良い雰囲気を感じることができ、家族または友達と一緒に訪問して楽しく遊ぶことができる宿です。 宿の中にはスパ/ジェットがあり、利用時間は19時から21時までです。 利用料金は客室によって異なり、入浴剤は個人で持参してください。 宿泊施設には食器や調理器具がないため、CUで購入する必要があり、アメニティも提供しておりません。 宿の中にはCUコンビニと肉屋があり、おやつや食事を解決することができます。 宿にはペット同伴が可能であり、駐車も可能です。 また、周辺には洪川江、南怡島、江村遊園地、大明ビバルディパークなど様々な旅行先があり、ペンションを楽しむのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノイリカン村はどこに位置していますか？",
            "answer": "ノイリカン村は洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村はいつ新築リニューアルしましたか？",
            "answer": "ノイリカン村は2023年6月に新築リニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ノイリカン村にはジェットスパ、CUコンビニ、肉屋があります。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村の売店/コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノイリカン村の売店/コンビニエンスストアは06時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ノイリカン村の内部は清潔で居心地の良い雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村にはスパ/ジェットがありますか？",
            "answer": "はい、ノイリカン村にはスパ/ジェットがあります。利用時間は19時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ノイリカン村の利用料金は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村には食器や調理器具がありますか？",
            "answer": "ノイリカン村には食器や調理器具がないため、CUで購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ノイリカン村の周辺には洪川江、南怡島、江村遊園地、大明ビバルディパークなど様々な旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "ノイリカン村ではペット同伴や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ノイリカン村ではペット同伴や駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 415
    }
}